其實諗諗下 以前中巴都唔係咁差

司機都親切好多

比起STC (Singapore Traction Company)
我諗中巴算好好服務

試着說：「戇鳩仔」不要說：「真文學院毒男」

比起中大交通處
我諗STC算好掾木服務